新垣結衣（69）但是我第一次知道 原來這個地方是如此溫暖

標題來源：

3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇．各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考(可修改)：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(暫停處理 人數上限問題 搵緊方法)
常見問題：

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

hehe

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

Code Blue第3季製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

lm

第一頁！

第一頁留名

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

Lm

第一頁

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

新post留名

異教徒跌咗橙皮留名

留名

新人第一頁留名

成功感化負評佬？

負皮佬呢

衰咗

留名

腥些偷步

負皮佬仲未出現

快過負評

新人留名~

終於唔係今日子啦

負評佬係偽毒

依家未出禱文之前留名算唔算偷步？

負皮佬hang左機?

成功感化?

歷史性時刻！！
成30正皮都未见负皮

負皮佬呢??????????????????????

殘體

Bro i have script for 10ms ~1000ms

wanna?

差一秒

做乜撚嘢

要睇是樹巴肯唔肯加入頭Post
好多巴打話驚嚇親新人

on9 google鍵盤唔知禁到邊自己轉簡體

樹巴

樹巴今次唔抵幫wo

BIN

想罰抄?

我發覺西鐵綫成條綫嘅站都有雪肌精廣告咁濟

樹巴不甘示弱

個標題係咪講緊303室好溫暖

我覺得加埋係頭po好

星如隻手好低

點解上次人地出錯個吾字叫佢快d改
我禁錯鍵盤已經咁多人屌柒我
說好得結衣post巴打好善良....

你嘅 好溫暖

曹仔係咪要輸了?

呢加似係撳住嚟打

好似55波

返工有結衣陪

你點知

我覺得留返比可愛巴自己一個啦

吾字=5p
殘體=5毛

唔好小氣

痴線 諗住上黎抖下氣先見到個post爆左

5p同殘體，無得相提並論

罰抄先

計點就好難講 星如可能輸

上次殘體係穩呀，仲話有小氣簿

點計

熱情就算熄滅了

上po未過100 邊個未正皮

笠左水

睇埋佢輸就訓

5P 最多話你MK 都算係香港人 殘體你=蝗
做人做狗自己諗

你要習慣唔夠廿四小時就一個post架喇

負評programme bug左

成功進攻有分

罰抄啦

日本仔做咩打打下跪左係度?唔識睇

求負評佬笛笛該.jpg

又再一次講
我執好個頭post主要原因係想新手入黎
可以輕鬆搵到結衣相關既資源入坑
加主禱文真係驚嚇親人
同埋已經好長，真係加你想係補咩位

有神快拜

沖個涼就錯過左第一頁 留名

瞓先 本來頭先諗住瞓
結果睇完whatsapp見就嚟爆post
又晒咗我20分鐘睡眠時間
[img][/img]

似腳軟

應該睇緊拳

感化成功

始終呢度係香港, 玩體育真係難過登天
曹星如一定要靠咁去make noise先有人關注

我都眼瞓

我覺得太痴線

終於?

岩呀 唔好加啦 可愛巴自己po咪得

標題原來同負評佬講

成14萬人睇緊

日本仔會唔會唔慣夜生活

禁錯呀
唔知hi到邊到快捷鍵開左轉簡體

好啦..放過我好嗎？
停止網絡欺凌

咩係再說一次愛你做

贏左!

Ko

OK

KO左?

嘩,KO左

贏咗!!!!!

係

你現在在體育台

最後個下食得好應

打斷左肋骨? 完全起唔到身咁

有冇重播LINK?

但可以係咁打肚？咁個日本仔又唔打？
利申：唔識打拳

打中膀肛？

三條腰帶??

應該打中氣門,透唔到氣

星如又然日本第1拳王

可以 日本仔埋身個陣都有打肚
星如個下遠距離大大力打落去好應

新post LM

負評佬第六頁都唔上水

曹星如啱啱打緊拳賽

19min 150留言

第二次1001

曹星如=負評佬

打肚KO

訓先啦

唔通曹星如係泡菜fans

一完咗冇咗4萬人睇

唔怪得打日本仔都大力啲

如果係嘅話一拳打到佢入ICU

仙人模式

集思廣益 點先拎到張廣告poster

如需協助 請與站務職員聯絡

其實舊個啲回收晒去邊

好得意

垃圾場？

仲以為gif 等我等咗陣

無啦啦推得咁快 俾你地偷到雞

唔通要去做港鐵職員

正路應該係毀滅左佢都唔會比人
如果咁大張肯比我地拎走，貼係房都咪話唔

可能呢度有巴打做港鐵職員
拎返屋企當牆紙貼
巴打唔好拎返去遊呀

應該係kose 倉嘅

有冇做緊地鐵既巴打

好彩返到屋企睇到就爆po

貼係天花板

諗起都開心

你講，你到底去咗邊，係咪去咗行街街

其實燈箱好似好易就開到？
利申：我唔支持犯法行為

應該會扔落垃圾桶

夠膽DOM我BB

既然扔左佢 不如送畀有需要既人啦

咁大張用嚟瘋狂遊？

可以去推填區搵

商業問題 但識人既要拎走唔難

你有啲咩需要

冇啦冇啦 聽朝應該返工果陣爆post 開唔到喇

不如拎車廂個d仲好

去張poster到紮個營等到換個刻

負皮佬未見! 結衣教最高!

點解要蝦我bb

melonpan 2.0

好不安我要打110

成功感化

負皮佬出現

好似夜晚換，有時十一二點見佢換

負評

果頭講完即刻出黎

仲唔係曹星如?!

究竟我教幾時先感化到你

岩岩打完拳即負皮

曹星如入返更衣室即刻mon po俾負皮

好似係廣告位公司換
JCDexxxx個啲

Hi Tso

曹星如打日本仔又大大力
一完就有負皮
我唔係今日子都知負評佬係佢

rex仔你好

港鐵職員？？

Hi Rex

終極痴線佬 長期mon post

港鐵話掉去堆填區都唔益你

有無痴線佬做地鐵

還掂都扔 快d搵個人r返張

不過結衣個張少似全港唔係好多

有無痴線佬可以拎張俾我
小人願意為你做牛做馬

500收一張

邊個post可以攞緊d poster走

+1

我又要POSTERRRRRRRRRRRRRRRRR

深夜留名 點解推得咁快

係唔係有巴打book左第70個post

打尖

香港有冇雪肌精專門站？ 好似去專門站r易d

你講KOSE?

其實唔敢問

Yup

無人認領就搶

去KOSE 做SALES

多數都係睇爆post個時人係唔係到

打咗尖喇我

好期待厄介開post

通常專門站有多？ 去買多幾樣野 問店員r張

0秒偷步

入去既勇氣都冇

再打

入去買雪肌精囉

叫條女去拎

扮幫女朋友買

咁鍾意開post?

細細張個d實有既

冇勇氣

大把地方有得買

通常爆果下都唔係度 純粹up下

今日子真係好正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！

冇勇氣+1
其實本身都想買月曆
一諗到要交收
所以遲啲去日本一次過買哂

今日子巴又傻左

今日子巴受到咩刺激？

郵寄

其實入去買都OK 但問人R張好柒

真係有女朋友我會買

今日子真係真係好正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！

首先你要有........

女呀！！！

今日子真係好正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊嘛！

拎去拎去

我女朋友就係雪肌精代言人喎

飄過這懸念??

今日子！啪啪啪！今日子！

冇得救了

腥些唔還擊？

呢啲時候就比佢癲下啦 發病無得救

今晚係咪未出K備忘錄圖

因為厄介未瞓

今日子巴 你小心比人改左個靚名

我臨訓前會出

米羅巴咁留意我

很想大聲說我愛你

完

有乜心事要告解姐你loop佐個歌名好幾次啦

ZARD教父?

畀首歌洗左腦

我愛今日子！

Gakki is mine
呢層毫無懸念

定神父？

會唔會諗多左

今日子，嫁俾我啦！

齋聽唔睇

btw我個名都有份唱sd ED

我係咪眼花 我好似幾個鐘前留完名 家陣69

有聽 但冇op咁洗腦

有無覺得睇野愈黎愈快

係時候瞓 溫暖的地方

bb話：

有呀 我前日去睇完醫生 但醫生話我隻眼冇事

好痴線

上面熊抱張gif

今晚仲有傅家俊 職業桌球員錦標賽四強

中港大戰喎

陳結衣

比你嚇走晒

多謝你為我整下面張圖

好耐冇見過YUI CHAN 呢個名

傅家俊成日都輸仲佢

bb著呀婆衫都唔識顯老

對14次得5勝9負

GAKKI IS MY WIFE

希望傅家俊 有好按現
願結衣幫佢打打氣

新人留名
抖S gakki 出現

左二

我愛結衣 結衣愛我

你首no.1好正

瞓

Cause baby you're my No.1

and you're the only one

その笑顔 その瞳 全てが

ドキドキさせる

Cause baby you're my No.1

and you're the only one

ちょっと自分でも怖いくらい

I wanna be your No.1

この想い止まらない

比個fd叫左去睇避恥
睇完愛上左結衣點算

結衣教後期教會主禱文

入坑

避恥

鼻屎啲fd

你好似冇咩資格笑喎柑巴

你發作完未呀

第一次聽咁既簡稱

差唔多

係會歌

今日子今晚TOO HIGH

Legal High

頂 中左笑點 好想瞓啊.. 笑死..鼻屎啲fd

有一點你要明白
你愛Gakki並唔等於Gakki愛上你
因為Gakki is mine
千祈唔好步啲癡線佬後塵

今晚做咩呀
新post咁快16頁痴撚線

因為我痴咗線
繼303巴之後癲咗嘅人

睇到啦? 呢啲人就係愛上結衣嘅後果

btw Gakki is mine

利申 Not Trump

勁撚多痴線佬囉
有我以前既影子

You sucks
GAKKI is mine

上面嗰兩個都傻左

新人一入來就俾人bin
咪洽新仔喎

深夜秒回

結衣都有聽加奈既歌

係結衣專引痴線佬定係鍾意結衣之後會痴線

象多嬲死蟻

秒

平時獨佔時間冇哂

GAKKI is mine!!!!!!!!!!!

全部痴晒線
得我一個係正常

今晚我Legal High大咗
主題曲：

睇我名知我正常

我都正常

GAY

Why not both

岩岩試左d on9野
焗個面加隻蛋，根本隻蛋唔會熟
最多5成，個蛋白仲係滑到夾唔起

同埋睇左空飛同安住一齊行街個宣番
越睇越覺得識左結衣 係無可能出返呢個坑
真係好正

為表未我係唔係痴線佬 走先

邊有正常人會衝出黎話自己正常

個間諜話你知佢係間諜

青山303今晚又走左好多病人

啲蛋唔熟 唔驚有菌

要不是我發癲 這個post早就完蛋了

半生熟先好食

呢到有無人係未睇過小櫻
華田巴係咁貼d老坑系列

咪係
走先

原來bb幾百年前已經四處佔領人地國土 迫人做痴線佬
話唔定我曾太爺都係痴漢其中一分子

呢到有無人係未睇過小櫻
華田巴係咁貼d老坑系列[/quote]

華田巴係80後？
90後既我表示咩來架

細個第一個有gay情既作品

都食左啦，聽日我無上水幫我報驚

太生喇..雞面個煮法根本昆人

樹巴之前仲係度扮20歲

你焗定唔夠耐定水唔夠熱
結衣係唔會昆人

一定係啲水唔夠熱

我90後識喎
利申 20歲

呢句真，駁唔到

唔會啦我估,TSUBASA就真係好多人唔識我估

咁你個年dse係第幾屆？

咪係 唔好屈我老婆

瞓了

90後都一定睇過吧

可能係AL/ ce呢

岩岩煲出黎
可能唔夠耐
整左4分鐘，驚個面太淋

90後 未睇過

咩你老婆，咪認親認戚
佢係我架

偽毒可恥

我重有當年套卡牌

深夜上水
諗返起最初睇到呢幕
就徹底被實栗征服
一個人能夠用心去了解另一個人
真係唔係必然
呢度好多巴打仲讀緊書
但到你出嚟做野
好容易變成以前自己所討厭的大人們
與人相交
為利益 為後路 為人脈 為公事 為面子
如果遇到好似實栗呢啲人/同事講呢番說話
嗰種滲透力真係

你走啦，我老婆嚟

真20歲，一定唔係AL/ce

佢叫我老公 咁我唔叫佢做老婆叫咩?

又FF我老婆

真20歲+1 年輕派

tsebasa超好睇呀
xxxHoLic
暴露年齡系列

呢套野毒性同結衣有得揮

呢套好似有印象 animax播過

Love & Peace
鐘意結衣嘅都係好人

謝巴沙

樹巴要google搵答案

想進軍綜藝
結衣bb邊個綜藝好睇?
list有好多 唔知睇邊個先

打錯咋屌
屌唔知做咩係咁錯字

小櫻點會未睇過

今日子

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

９０ｓ＝小櫻
８０ｓ＝橙路

都係當時劃時代作品

007好睇

細個我都係睇animax

根本唔知自己第幾屆
第5？唔記得啦

綜藝喎。。。

丹下櫻配小櫻真係天作之合

BTW知世先係本命

當綜藝嚟睇就得

007
5ldk
有d我私心整左紅字
睇左劇可以揀d宣番睇
幾正

痴線 咁快19頁

今日係2017年3月12日, 時間係0227

呢個POST D人仲喺度秒回, 痴撚線架

秒你

有名你叫痴線佬

因工作關係有時要經落馬洲同羅湖
呢個廣告係我上下班途中既小小加油站

秒

steam有個wallpaper engine
我set左呢段廣告做wallpaper

歡迎

咁就推左20頁

set埋我十六茶啦

第五屆好似未考啵

以前係tvb睇粵配
未聽過日配咩聲

totally agger

講下舊野浮佐好多久記憶上水
突然想聽肥蛆首mammamia

好野嚟嫁

唔係用年份㗎咩
我考嗰陣佢係話：
2016年香港中學文憑試

哈哈哈哈

唔小心張逃恥打左做避恥
知錯了唔同大家搶結衣

美味天王

睇得小櫻真係得20歲咩

屌勁洗腦

美味天王呀
唔好講舊野啦屌

kose唔知會唔會電視落廣告

集體回憶

瘋狂MAMAMAMAMIA

未禁入去都覺得嘈

點都2字頭

NO.1呀

夜晚同下晝差咁遠
個個秒回

廿歲腐女必睇

秒你個秒

晏就偽毒出哂街

秒x3

Pass

2粒鍾21頁

日配動畫真係要睇下, 完全係兩套作品黎
神谷明 古谷徹 池田秀一 子安武人 綠川光 飛田展男 井上喜久子 岩男潤子 丹下櫻 榎本溫子, 屌, 真係數都數唔撚哂

啱啱用呢個方法轉出前一丁
超級好食
我老婆係唔會呃人架

1999年9月7日－2000年3月21日
有2歲啦果陣

早期D獨佔秒回速度更快,例如一切就像獨白巴

依假起碼叫有內容,雖然

sorry巴打

食出前一丁都唔食雞麵仲好意思叫結衣做老婆

家

其實有無人睇今日子個時覺得厄介真係幾撚慘
唔係因為黑仔
係鍾意左一個咁得意可愛但係又只得一日記憶既今日子
每日為佢做幾多野都好 第日又係重新黎過
最後個一兩集特別係

求詳細教學

尋晚先討論完
btw 劇透記得深藍字

Sadness加強版

講起又想重刷

新宅近10年d人我就識
你呢堆淨係識子安 綠川光 井上喜久子 丹下櫻

JUST DO IT

第一集睇就覺得
厄介
=

點樣hold住個麵

十六茶都買唔到
更何況雞仔麵

阿寳,馬沙都唔識

每撳一下F5都有新野睇

sor 下次會記得

呢張圖都係有聲 無印篇首bgm

好男人的確係唔易搵,例如厄介

高達淨係睇過seed-unicorn
再舊既識機體唔知劇情同cv

厄介永遠都得唔到今日子
因為今日子bb係我嘅

唔係 你呢段係劇透 我驚你陣間會劇透姐

FF同今日子住埋一齊果陣 個留鬚look好似余文樂

神谷明(太多神作) 古谷徹(阿寶) 池田秀一(馬沙) 子安武人 綠川光 飛田展男(加美尤) 井上喜久子 岩男潤子(知世) 丹下櫻 榎本溫子(宮澤雪野)

樹巴你廿幾歲無理由唔識

我係煮到個麵啱啱散開
然後一路煮一路落蛋
結衣個麵應該因為本身係杯麵
所以未散開落蛋個麵都熟

有冇巴打同我一樣趕緊term paper

巴打加油

我覺得佢似黃宗澤

This on9 仔

講佐咁耐鶴ひろみ都無
阿圓,莊子

落蛋後個火要幾大好

因為咁講落去有排講唔完

夜晚晚講蛋麵好肚餓

瞓前最後一次留名

真係廿頭唔係廿尾
唔好再屈我

子安。DIO

好想煮個麵食

幾點呀

手機唔夠戰鬥力
得返10%係時候訓

唔識講
但係落蛋前個火唔可以煮到啲湯出好多泡泡
不過又唔可以太細 因為啲蛋會唔熟
希望你明我講咩

深夜食堂DAY2

食個麵先訓啦

好肚餓呀

變左聲優台

煮緊

fatfat

各位巴打早啲瞓啦
等我黎守護BB

d 教徒係咪唔洗訓架

仆街, 睇字我仲OK, 出圖犯規呀

好想煮野食
加十隻水餃落去

唔留意gakki留意碗面
咩心態!

好彩我一點幾個陣食左野

引人犯罪

隻強真係好正

冇用
呢個係事實黎
GAKKI is mine

呢個真，駁唔到

Dont ff

瞓左D巴打聽日一起身見到2X頁有咩感想

jm9

做乜野 奸奸???

呢位巴打癲過今日子巴

自己同自己講野

我幾時形象變得咁差

Yes
My Wife

我正常架

1️⃣0️⃣0️⃣1️⃣

3個鐘600個回覆
越夜越多人

真係瞓了

結衣bb交俾你地守護

太熟添 下次再努力

早唞

你竟然3點幾食強麵

一年一次姐 不過份吧

交俾我

我嚟守護

不了

今日真係學咗好多嘢呀
各位早抖

眾人皆睡我獨佔

黑芝麻巴呢

二十四小時全天候無間斷守護Gakki

重未見芝麻巴

獨佔

呢張相靚到

洗唔洗咁快

一起身就要叫白車...

閑聊007基本上邊個上都會咁好笑
當然有gakki就搞唔搞笑都睇啦

大家好
Miss 左一個post

痴撚線 呢個鐘數啲comment都係計緊秒數

我真想好鍾意呢句
睇果陣喊到fi lee fa li

好似每逢深夜都會見到你

1001

外國痴線佬？

各位癡線佬早抖

岩岩起身

住柯痴線佬

未訓啫
Btw 獨佔

今日大家都咁齊心mon post

上個post 唔夠一百個正評，大家識做啦

啱啱睇完今日子 喊到對眼腫哂 但好開心 明白咗好多嘢

同感

返工早晨留名 爆po咁快推到20幾頁

以為朝早無人

起身見到多咗十幾頁真係嚇一跳

再獨佔

今日冇16茶飲 尋日飲晒

早晨 究竟係邊個發明星期日返工

瞓醒又大半個post

24小時都有痴線佬
結衣BB

早抖

追死me 今日子琴晚咩事

咁夜都咁多痴線佬

琴晚做乜痴線佬病發

新垣結衣（70）要是長澤雅美就好了

早晨

早晨 準備開再一次說愛你

ゆるりん

噪音巴 我都追緊po

7-11直頭全年冇休颱風都照返 最記得上年暑假有颱風都要返 不過好彩係mtr啫 都叫安全啲

垃圾巴 上年打風果日我都要返呀

結衣post鬥慘大會開始

講風涼話係總統作風

返緊工覆你

要返工 開唔到post了

Btw [size=6]今日子真係好正啊！今日子！今日子！[/size=6]

屌 又柒

搞掂

Thx 侵子

其實啲格式點解會quote錯

Highlight果陣high多左一個字

好似得返我哋幾個推po

起身睇波留名

侵究竟鍾意結衣多啲定長澤多啲 一侵不能藏二虎 好似動搖

結衣for sure

Cr7巴你望多次句嘢

獨佔for sure

24小時有人獨咩佔

真係唔願起身

新人留名
好似而家興咁叫

唔訓就唔洗起身

咩事一起身就新POST兼29頁

29頁

偽毒咁早出晒街同女女玩

都估到起身會推到咁

尋晚咩事走左咁多犯

bb 個加拿大

腥些係咪24小時mon post?

新人lm

瘋狂

咁就30頁

發生咩事 點解會30頁

琴晚..

琴晚青山走犯

瘋狂咁 ，不停咁

一起身多咗20頁

隔離登仲係停係93頁,就快追到

山下智久、新垣結衣隔7年合體！《空中急診英雄3》開拍

合體

合佢老母體

係都同戶田合

百度見到

一起身30頁

果然303室真係咁溫暖，吸引到咁多人入嚟

岩聽
番去整多啲紅白gif先

果日我經過九龍塘站，見到結衣個廣告，著住件吊帶背心，望到加拿大，都忍唔住趁無乜人哄咗埋去

唔係啦
依排都有訓

係咪時間傾新post標題

睇嚟侵有提議？

請睇第27頁

有咩香味

哄咗去瘋狂咁

睇嚟侵真係變心了

即係你間接 303塊面

字睇呀屌

上個post仲未夠100正皮

組隊

大家早

想知有冇人有玩呢隻game

大家，笛笛該！

68post 正評未過百 未俾嘅快啲去俾番啦
可能呢個post都唔過就爆左

出到真紅蓮要鬥課金就冇玩

又嚟半日一 post

突發性發癲真係好可怕

結衣post真係推得好快，完全追唔切個速度

其實係街拎住十六茶同拎住張白卡無咩分別

腥些係咪拎住2L白卡上 lecture?

點解

「我飲十六茶 我係痴線佬」

喂呀哥 第一眼以為係愛菜

九龍塘邊度 每日都經過 可以每日都見到BB

好想聞下

日日聞bb 加拿大

真係bb著過

往紅磡方向月台嘅車頭後少少

街真係好少人飲十六茶，買得十個有八個都應該係痴線佬

俾你講一講我都唔敢買

bb 好似唔鍾意沖涼，咁佢著過既衫

好呀，少個人爭

但之前睇套綜藝佢話好中意沖涼喎

我有次撘地鐵全程攞住600ml十六茶，真係提心吊膽

腥些拎住幾支2l都未驚過

平時都係搭觀塘線返去 由聽日開始搭東鐵

一起身就30幾頁

多得你

今日子11點32分極速留名

95

佢未驚過 不過比周巴發現左

擺背囊

起身33頁
果然痴線佬係唔洗訓

腥些拎住2L黎飲都得

尋晚兩點幾好多痴線佬秒回

(70)有無人開?
想試下開

傾到興起 一個二個係度秒秒秒

CR7巴話開唔到 你打今日子巴尖囉 明搶

你地咁講我好驚
我次次都拎住行

點可以攞住2L出街飲

痴線佬有咩做唔出 一路飲一路大叫笛笛該

蕉碌茶

漏咗句「愛伊莎」

here

你開啦
Love And Peace

張GIF多左個frame 好令人在意

小心唔好FAIL喎

強迫症

搵十六茶搵得好辛苦
有冇巴打知將軍澳附近邊度有得賣？

咁好快就100post

將軍澳759

我諗大概4.10就100

僱傭妻子

乜鬼嘢垃圾名

德成女傭d fd

唔係結衣講cut得hea咗

Diu

地鐵站已經有

個名好撚垃圾
點解唔跟返日文原意

有無人睇到個FRAME 寫咩

SP出埋應該都過100

追到隔離登

係呢張

感激不盡

鐵假面

訓之前先岩岩第3頁
一訓醒睇番POST就已經推到第35頁
你班友係咪唔洗訓?

aeon都有不過好貴

個post得返我係正常人

搭到結衣地鐵

所以話 啲痴線佬真係

大家都是痴線佬

成班痴線佬唔訓瘋狂推POST

正常人邊會通街同人講我係正常人

原來佢只係大結衣一歲
完全睇唔出佢當時19歲

仲未搭到

有訓架 只係夜訓

成熟樣

唔係掛....

仲要夜晚晚講強麵 睇到勁肚餓

搭過一次，成個車廂都係kose嘅廣告
我成程淨係望住結衣係到傻笑
成個痴線佬咁

岩岩食左早餐既我見到依張GIF都好肚餓

宜家睇到我都好肚餓

宜家POST邊有用

我尋晚三點睇到呀 厄介巴仲要走左去煮

下次用metly kiss還擊啦

我即刻去左瞓 個肚叫住咁瞓

講起鐵假面 先醒起無CAP呢度 CAP番先

推得咁快

點解睇廣告都覺得隻麵唔吸引

d強睇落重正

結衣最正
所以先要搵結衣嚟賣廣告

一起身就完post係發生咩事

最正都係睇結衣食

痴線佬出沒注意

係咪痴線
訓果陣推到25
依家已經要準備新post

痴線佬發動技能: 深夜發病
推post速度提升
69post生命值下降

金牌痴線佬：掟上今日子（偵探）

大量夜訓痴線佬

grad左之後未試過早過1點訓

結衣唔準我夜訓 點追post呀

12個鐘又1001

1002

我錯過左好多野

明明你之前又話要等結衣出去先可以偷用IPAD，夜訓你都無得追㗎啦

錯過左個傻佬發癲

一晚無上姐，今晚放工先追返

屌 想改名 字數太多

Donald侵（rent by 303）

變左GAY POST

要是長澤雅美就好了?

Gay咗好耐

又爆

boom

人嚟，搵人捉侵入303進行結衣洗腦教育

Agger

要是新垣結衣就好了

又變gay post

決定左無wifi時候 唔開筆巴啲圖
太可怕 成日一張過20mb

已經追唔切

終於唔係bin我
太感動

已經skip左一個post

sorry
有無software可以壓縮啲gif?

我都有melty kiss存貨

有無睇到佢啲GIF幾大張 原size cap出黎
btw 你啲核彈我都唔會開

扔落麵度一齊食

唔洗sorry 你縮細啲個size咪得 主要太大畫面

依家推得咁慢, 偽毒又出曬街

十六茶做湯底

12個鐘38頁

蕉碌茶melty kiss強雞麵

等睇食評

岩岩先起身

說好的雪肌精撈雞仔麵呢

標題？

交比你哋

枝筆話要開

十六茶煮既雞麵加melty kiss

1010

偽毒

侵侵移情別戀, 情傾譚小環

唔係今日子巴咩

讓出咗
love and peace

米雪、長澤正美、譚小環、小安、303、嘈音
侵到底有幾花心

男女都啱

點解你偏偏計漏結衣

頭先去咗隔離登兜咗個圈，果邊好冷清

因為根本無

原來侵仲鐘意波多野結衣

303

唔好咁痴線OK

你晚晚同我一齊但諗住其他人咁入嚟

又變左精神病台

原來我個個月都開呢啲post

THIS IS GAY.

騎劫左個post
btw 正皮100

又爆post

1010/csl.

臨近1001反而推慢咗